今日鼓起勇氣問女神有冇男朋友 佢話冇

但有老公 臭雞 結咗婚都唔戴戒指 實係想收兵

有老公咪無男朋友囉 弱智

你讀ive?

有冇諗過佢暗示緊你做佢老公？

有諗頭! 我聽日再試下佢

我老婆成日出面收兵，有冇計幫下手

畀佢見識男人嘅可怕